信唔信緣份呢家野?

有時真係唔到你唔信。

是咁的，自己因為返工受咗氣，所以想搵個途徑發洩下，醒起之前買咗迪迪尼年飛，所以就決定去坐過山車。坐完迪迪尼列車行去搭𨋢，之後有個人同我一齊搭。出左閘就一齊行去樂園門口入閘，以為大家會分別，點知又一齊行去space mountain排隊仲坐埋一齊玩，玩嘅全程大家都冇出過聲......之後就諗住分道揚鑣啦！可能有朋友等緊佢呢。我就繼續行去玩其他機動遊戲，點知去到灰熊山谷架過山車又見到佢同個啊叔坐，而我就排係佢後面，都隔得幾遠。然後我就玩咗兩次就走，走嘅同時又係度諗：走就應該唔會再見到佢掛......點知去到迪迪尼站月台又見到佢 同一架車，同一卡。到欣澳站轉車又一齊行去香港站方向，全程都冇出過聲。但係最終我因爲追車而上咗架地鐵，而佢就冇上等下一班

緣份呢家野真係好奇妙
不過與其話世界真細小，其實迪迪尼仲細小

Ok 👌

信

但你呢個唔係有緣份嘅例子

希望仲有後續

有，但唔會出現係我身上

信，但完了

希望在明天

即使係短暫嘅緣份都充滿回憶

失望也在明天

都係嘅四年仲好掛住佢

唔信 你唔好ff咁多啦

我未見過所以唔信

其實我都留意咗你一段時間

發覺你嘅人生都幾失敗

每日都只係識喺連登開膠post

但係啲post真心唔好笑，簡直係浪費緊網絡資源......

我覺得一切源於你太自以為是

或者你嘅離開對大家都好

總之，希望你由而家開始唔再發膠post

巴打，有緣嘅，我哋唔好再見

好 正皮

信
返工識到兩個好朋友, fd搭fd識多左人
亦有因誤會好兒戲咁無左個識左7-8年既好朋友

有人歡喜有人愁，咁啱你唔好彩
Take care